夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

S04

笑得好賤 正評

正

Now sleep

記得燒俾我

ok

cls

笑4